口罩工廠會員注冊既Privacy Policy頁面有問題

係口罩工廠會員注冊個page到

禁入去Privacy Policy之後就會show呢個page

link:
會唔會係假網
有冇人都係咁

Privacy Policy邊有人睇

係冇人睇 但一個正統網站點都要有既

推

註

Push

唔撚係掛
琴日我幾個gp都有人share
應該勁多人登記咗
推到有fc

sorry 中文2左

拎密碼
有幾何d人會唔同account用唔同密碼
通常黎黎去去都果幾Set

同fd share 個邀請碼..
個個一樣

up

仆街建制

推到fc

痴線頭先巴打一報
白熊CASE即刻Currently Unavailable
粉紅字得返5隻

覆錯POST
我柒
勿理

唔去佢fb page問？

話建制開 係咪啊 隔離話黑心

藍底野係咁架啦
後加上去你吹得佢脹呀??

又要買藍底野

我就求其set左一組12345反正唔會有人盜號

而家個官網要登入使用者名稱同密碼
但係註冊嗰陣冇呢樣嘢

呢d page 好多都係9 copy 番嚟